點解做冷氣軍師？

巴閉囉，諸葛亮主義囉，自我覺得好x叻囉。
我唔妥你，我可以逗你要你fc；
我唔鍾意你，我可以屈你5毛。

𡃁仔你講咩呀？上網講過吖！
我洞悉晒特朗普+習近平呀呀！

串返我吖！串吖！
我地就永遠唔使fc，你就要，點呀5毛？

你見過速龍未呀？你入過臭格未呀？
你話屠龍小隊你偶像吖嘛，你見過屠龍小隊未呀？
超級和理非遊行先敢上街，上完街狂影相驚人唔x知你有出過，
做冷氣軍師吖嘛，好巴閉呀？

你知唔知你地為死認叻，將戰術爆晒出去，令義士掹唔到；
你知唔知我地，比你地為認叻網上教人，幾車物資救港大，中晒黑警rb入唔到，司機仲要比人拉埋。

你知唔知前線諗緊咩呀？
話畀你聽佢地想屌柒你班冷氣軍師老母呀，
仲想屌柒埋你老豆呀！全家呀，

但係佢冇辦法，已經冇得返轉頭。
係呀，每個人都覺得自己好x醒，我都有。
其實，你地成日以為自己再世孔明洞悉宇宙，我理唔到咁多，
但係我想話畀你聽，你地懶9叻，搞到我地冇得返轉頭。

已經轉晒做暖氣軍師啦

其實點樣分辨冷氣軍師？
你又唔係佢老母，又唔知佢有無出過黎 行動，
單純因爲佢寫過字屌過人又話佢係 全職 冷氣軍師 其實有d 分化撚 標籤Feel 。
所以我都笑下人on99, 人地行動做過咩 要唔要匯報比你聽

懶9叻
永遠得佢係有fc
一有風就轉貼

形容緊依個post？看透世事？

有sound, 推

《古惑仔4》

《希特勒的最後十二夜》

又應驗